九龍塘站出事死人係遲早嘅事mkk

o
l報驚m mlm[bk][/b]loolm